聖鬥士LC動畫唔再出落去真係好可惜

龍珠超同Tri.呢兩套垃圾反而有頭有尾

漫畫算幾好睇

好想睇獅子座發威

年經
賣唔到野玩就等收皮
老野又冇情意結

唉

巨蟹師徒聯手打死神 相反哈古雷爾carry全場打睡神，薛安接近零表現

雙子型撚到仆街

由頭型到尾

馬尼戈特挑死神到好撚型

好型

呢度對你來講係後花園，對我來講係遊樂場啊

又係D死老野搞死套好野

人馬、獅子同雙子三場動畫版

呢套黃金聖鬥士先係配得上係黃金聖鬥士

麻麻地個畫風

臨尾一個打杳馬算係咁
自帶聖經百科全書最好打其實係佢

最好打唔係阿釋密達咩?

水瓶座同女海皇嗰度

山羊用聖劍超型

呢d先係黃金聖鬥士 自己本身就係一把聖劍真係型到爆炸

成套d黃金聖鬥士型到
原作海鮮二人組 金牛廢到
去冥界都係睇卡隆開無雙

唔知點解成日覺得處女座班人好似唔係好需要實戰咁

邊度有得重睇

最後斬黃金箭果幕配埋BGM真係型撚到PK

處女座一出手就拎你5感 8感 點打

合體技

女神同人馬合力射箭果幕

雙魚爆血出深紅毒針，
金牛揪起大地壓爆輝火，
阿釋密達精煉佛珠，夜風來信，佛搭頂圓寂
山羊死前覺醒完美聖劍，
兩代巨蟹完封死神，
每個黃金聖鬥士都死得史詩式悲壯

其實車田係咪好憎巨蟹座同雙魚座，原作又廢又柒，好彩LC版型到跌渣

擺明鳩來啦

Nd呢兩個星座都係柒
都市傳說當年佢初戀同ntr佢果個就係海鮮星座

車田咁有性格真心佩服

點解無人再畫

蝕到仆街

好睇過正傳

最撚正一定係雙子座單挑天馬老豆

獅子先最正
每秒都超越自己
一人雅典娜的驚嘆唔夠打
用12官的驚嘆

Lc黃金派6個都應該夠打 星矢果代12個黃金

係咪真係唔會再有可能畫埋之後lc既動畫？好想睇曬成個故事

星矢嗰代一輝單挑三柒頭，LC 死左三件半先清到

巨蟹、雙魚、金牛、山羊、獅子lc都勁好撚多
穆應該唔夠同期嘅薛安打
其他當打和

睇表現都唔同，lc較弱黃金同三巨頭睇齊， 較強黃金都可以打神
當代黃金除咗頭幾位外，都唔可以話必贏三巨頭 海鮮加金牛直程唔好提

LC正傳班黃金已經變態
外傳或再舊聖戰的某些人直頭人外級別

山羊打四夢神斷臂追住逐個斬殺
巨蟹打死神真係遠超正傳，正傳連垃圾低級冥鬥士都不如

外傳隻羊變得好勁
都唔知點駁雙子殺佢

咁先至係最強嘅黃金聖鬥士
正傳果班打到一半就退曬場，班青銅有時連普通冥鬥士都打唔贏， 一時換俾件聖衣就贏（一輝除外）

LC黃金聖鬥士個個都咁勁 除左雙子處女獅子頭三 其他都唔知點排

白羊<天秤<蠍<魚<水<牛<山羊<蟹<射<處<獅<雙<外傳白羊
鳩排

老獅呢
佢根本係東方不敗黎
唔係病根本穩贏飛龍

當代黃金
卡隆咪可以撚三巨頭狗
呢套野同時強化左三巨頭

明明仲好睇過正傳

有冇人知車田果套畫到去邊好耐冇睇

最型

巨蟹之平反

作畫已經靚到出曬水

海鮮敏感

畫到蛇夫座出左場,不過睇唔睇都罷,佢夠膽畫到上代巨蟹係個光頭醜樣女人型阿伯,真係睇到屌出聲,到底車田有幾憎巨蟹座

LC好撚正
漫畫同動畫都係耐不耐就翻煲一次
動畫首ED好好聽 花之鎖
我最中意雙魚座同冥鬥士個輝火

輝火保護亞倫=一輝保護瞬

輝火轉身係咪一輝

LC雅典娜勁好J

沙織

LC每件黃金死嗰陣都超心痛
特別係小獅子打完飛龍之後薛安趕到嚟淨係見到件聖衣
然後喊住講「明明你係最後生嗰個」個陣睇到心痛死

講佢又要講埋邊個邊個d師父
唔提佢地提12個算

拉達曼迪斯真男人

好睇到仆街

天蠍同雙魚都單換到一件三巨頭
水瓶就冰封亞特蘭提斯

lc根本冇弱嘅黃金

食完獅子兩招都仲行到返去帶走潘朵拉

正傳白羊囉
打個判官都打唔贏
正傳佢一野就比卡隆秒左
不過原著入面作為最後大戰
D冥鬥士個個廢到仆街
Lc係buff黃金的同時都buff埋三巨頭

應該好多彩

明顯係
死果時有鳳凰羽翼
轉世都要再守護亞倫

Netflix

youtube有tvb配音版

神血飛龍

反派最撚型

LC金牛真男人
正傳除左巨型號角同斷角 已經唔知佢做乜

帝坦新星

正傳果個雖然係正派
但由頭柒到尾
打海皇比人秒左
無記錯動畫北歐又比人秒左
打冥界篇個個聖鬥士都一掌幾件冥鬥士
得佢要同件卒仔攬炒

黃金魂SM對面其中一個啦

一拳打穿飛龍心臟個下真係好震撼，仲要個姿勢型到仆街

Lc果個先係真女神
為左世界獻上自己的頭髮
同時去到最後階段叫d卒仔唔好送死
正傳果個正港女

呢套野太小眾，係鐘意聖鬥士既人先睇，間動畫公司已經出動埋豪華聲優陣容，銷量都係慘不忍睹 ,不過最仆街都係班車田死忠硬係話呢套係同人

LC 金牛外傳無記錯打贏左泰坦族 好似係打同神有得揮既種族黎
LC 處女就歷代最強天舞寶輪 剝奪第八感點玩

點會，我唔中意正傳都覺得呢套好撚正喎

女冥鬥士 天孤星 拜奥雷特

獅子仔升級嘅工具

呢12件黃金應該點排 包尾一定係白羊

做佐教皇之後最勁啦

當然都改變唔到佢LC本傳行行企企既事實

無計啦
佢同童虎唔死得
安排唔到d勁野比佢地打

童虎打輝火都幾好
係史昂特別hea

LC唔係雙魚打到最後一口氣天貴星應該收咗薛安皮

個人覺得係處女最勁，第二係雙子

開頭好好睇，愈尾愈悶

我反而覺得愈尾愈精彩，雙子同獅子果兩場都正到仆街

計外傳最勁應該係白羊
點下你件聖衣就識你d絕招
連生前記憶都知埋

唔賣得
自從天界篇序大炒之後開始變曬

最尾外傳薛安升級得太誇張

一集都冇過正傳都覺得好睇

其實Lc應該係星矢前一個世代？即係上一界聖戰，星矢既上一世

有死忠話過LC太美形唔係聖鬥士
回頭望一望 美麗如此既蛇夫座

咁星矢闖十二宮係好睇既

咁你睇埋正傳會覺得呢套係神作，你會覺得手代木絕對係世上最勁最熟聖鬥士既人

應該要多得車田咁偏心某幾個星座，先有空間俾手代木執靚個故事

處女太神棍
手代木收佢皮處理得幾好

Lc 阿䆁密達真係太勁，比人無敵感覺，正傳處女起碼比嘆息之牆搞到佢有唔夠能力既一面

好似話佢既天舞寶輪係歷代處女最強
沙加最多都係剝奪六感 阿䆁密達連八感都可以剝奪埋

雅典娜

外傳個外道神都比佢打贏

仲要係盲既，其他處女係睇到野，好似係

正傳沙加扮哂野唔開眼睇野 阿釋密達天生就盲 由細到大就成日聽世間苦況

但係唔知點解沙加煉成條佛珠就唔洗死，阿䆁就要

沙加唔係用番阿釋密達個條咩

想問下佢地係咪前世同今生既關係？定係兩個人屬於唔同人？

唔同人，阿䆁係上一代處女，下一代就係沙加，Lc係講緊星矢既上一代聖戰，而童虎就係冧莊打左2次聖戰

套野最大的bugs
應該係明明童虎同前世天馬一輝咁多交現世反而係陌生人

應該唔同人
聖鬥士死左係冰結地獄到困禁
應該冇輪迴

唔單止現役聖鬥士，老不死白禮賽奇表現都勁過聖矢時代嘅童虎薛安

就算係冥王十二宮
巨蟹同雙魚就係用黎送頭

當年雅柏菲卡一岀場型震全場為雙魚大平反 何等感動

LC頭三其實分唔到高低
但點都有獅子仔 雙子同處女
3個都癲嘅 撒卡我已經覺得佢癲但應該都冇把握贏到LC雙子

企番喺主角team都唔buff實力 勁慘

真正千日之戰

山羊 水瓶 雙子炸到幾轟烈 佢兩個兩下就收皮

係，沙加用阿釋果條

不要分太細，俾人轟炸走都係炸

車田設定明明黃金互片係千日之戰
穆一招就秒左海鮮二人組

互片係千日之戰
但宜家係一挑二 所以打唔到千日

一蟹不如一蟹，Lc 12個全部勁過哂正傳12個，好似係，返而啲青銅越黎越勁，好似一輝咁

殺到三巨頭之一已經感動流淚，同埋又係美人樣

究竟係童虎定穆慘d
比歷史之璧屈機
無咩表現咁

omega有幾個幾勁
牛 射 魚應該勁過本傳同lc

施捷馮斯勁過星矢

其實獅子出黎果期先開始係戲肉,好可惜

咪玩 主角星矢一個殺晒其他黃金都得

剩係識趁人病攞人命,不然天蠍座斬打撚死佢

一開始戰績連拜奧雷特都唔夠打，之後勁到仆街

一個係兵
一個食左女神隻豬
高下立見

唉明明呢套咁好睇都冇動畫化埋後面
神聖衣同雙子殺神真係好好睇

年經
依套真係好撚正

我唔鍾意正傳，依套反而好迷

依套d黃金聖鬥士全部都好型

天蠍燃燒生命

聖鬥士系列中最鐘意就係LC

好感動有咁多人鍾意

如果張LC轉晒荒木伸吾做人設
應該會好好賣

我就覺得依加正好多

淨係個雅典娜已經冇得比

人馬同雙子座嗰幾話真係睇到喊

人馬座為左雅典娜連個心都可以攞出黎，仲要出埋雅典娜之嘆息先死

雙子座細路用條命打醒呀哥，呀哥再為一生做過嘅野懺悔，打死個仆街神弟

可惜佢聖衣神話岀得兩款